（求救）隻腳底生左野 唔知咩黎

有冇人咩黎 唔痛唔痕

穿生蟲

疣？

香港腳啲水泡姐

望落似疣 係咪好長手尾？

有黑色點點係中間就係疣

之前有個朋友又係無啦啦生呢d
三個月後過身

我見到好似有條木刺咁ga黑色野 而我前排都比木刺吉親

疣
買野搽或者噴
好常見 小心唔處理會傳染去其他部位/同屋其他人

巴打，腳趾似係疣，趁依家初期要快啲搞

[有圖慎入] 腳底有粒雞眼 點先清得走佢

我都跟入面巴打教路整緊

有冇巴打用過咩藥比較好 可以推薦下？

梅毒

Rip

No la 冇叫個雞

其實入面有個人望住鏡頭

之前生過但過一排就消失咗 是否正常

睇皮膚科啦